一個connect所有人既文宣方向

集中營

個個都知輸左要入集中營
咁點解無人話俾大眾知原來我地輸左就會一齊入集中營？
唔使再奢求一班不學無術，自私自利既人會明白我地
直接用新疆為例，用即將來臨既集中營將所有人變成命運共同體應該好有效
求designer出圖

推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10連！！！！！

十連原來咁簡單

12！

13推

再推

大力推

其實只係想求圖

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Push

關於集中營
其實可將林奠政府類比初期納粹

因為佢哋都打緊「經濟」+「有一小撮人搞亂社會」+「恐懼」牌

之後再舖集中營出來 就可以撈到多啲淺黃！

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart